試過喺舊登/連登發掘左咩冷門少少既動漫？

有時睇返d求漫畫名既post/推介post就會唔小心墜左坑 如果唔係呢啲post,我都唔會開始睇呢類動漫，尤其係重口蘿莉漫 呢啲冷門漫好多時都冇好好收尾，但佢個開頭至中段真係好撚引人入勝，唔捨得唔追

我記得既有：
校舍的後方埋藏著天使
痴撚線小學欺凌

不為世人認可的我僅能為杏奈所做的一點事
人渣男主回到過去搞大蘿莉個肚

傳說中勇者的結婚活動，爛尾

最終進化少年
最後又係變左王道少年漫...明明一開始仲話要探討生死

之後係多人睇少少既，廢事貼圖：
高分少女
測不準的阿波連同學
植木的法則
武士佛朗明哥 呢套真係好啱我電波
貓湯
照明商店（明明唔睇恐怖漫，但開左個頭，唔知個尾就更加驚 ）

暫時記得咁多 本來只係掃兩下連登，突然變左追漫模式 一追就追到天光

思春期的誘惑

沖繩奴隸島

我的名字是「少年A」

槍王黑澤

後遺症無線電

圓周率 π
好多年前高登推介

屌

惑星公蜥蜴騎士
魂環
星星公主

黑杜會的超能力女兒
Grand blue
召喚惡魔
彌留之國的愛麗絲

粉俠傳

變態漫

魂環
孤高之人

一開始以為呢部只係咸濕搞笑
睇到結局又好鬼熱血